# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dezi121 <by@songming.me>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-rsnapshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-16 13:09-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-16 19:10+0000\n"
"Last-Translator: ryecoaaron <aaron27@ryecoinc.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-rsnapshot/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add backup job"
msgstr "添加备份任务"

msgid "Backup"
msgstr "rsnapshot 备份"

msgid "Backup jobs"
msgstr "备份任务"

msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgid ""
"Default rsync long args. All rsync commands have at least these options set."
" Default is '--delete --numeric-ids --delete-excluded'. Please check the <a "
"href='http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html' target='_blank'>manual "
"page</a> for more details."
msgstr "默认 rsync 长变量，所有 rsync 命令至少有这些参数： '--delete --numeric-ids --delete-excluded'。详情请查阅 <a href='http://www.samba.org/ftp/rsync/rsync.html' target='_blank'>手册</a> 。"

msgid "Edit backup job"
msgstr "编辑备份任务"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Enabled"
msgstr "运行"

msgid "Execute backup job"
msgstr "执行备份任务"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid ""
"If this is enabled, rsync won't span filesystem partitions within a backup "
"point."
msgstr "如果启用该参数，rsync 将不会在一个备份点跨越文件系统分区。"

msgid ""
"Number of daily backups to keep. After n backups are created, the first one "
"will be overwritten."
msgstr "每日备份保留的数量，创建 n 个备份后，第一个将被覆盖。"

msgid ""
"Number of hourly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "每小时备份保留的数量，创建 n 个备份后，第一个将被覆盖。"

msgid ""
"Number of monthly backups to keep. After n backups are created, the first "
"one will be overwritten."
msgstr "每月备份保留的数量，创建 n 个备份后，第一个将被覆盖。"

msgid ""
"Number of rsync tries. If you experience any network problems or network "
"card issues that tend to cause ssh to crap-out with 'Corrupted MAC on input'"
" errors, for example, set this to a higher value to have the rsync operation"
" re-tried"
msgstr ""

msgid ""
"Number of weekly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr "每周备份保留的数量，创建 n 个备份后，第一个将被覆盖。"

msgid ""
"Number of yearly backups to keep. After n backups are created, the first one"
" will be overwritten."
msgstr ""

msgid "One filesystem only"
msgstr "仅单文件系统"

msgid "Retain daily"
msgstr "每日备份"

msgid "Retain hourly"
msgstr "每小时备份"

msgid "Retain monthly"
msgstr "每月备份"

msgid "Retain weekly"
msgstr "每周备份"

msgid "Retain yearly"
msgstr ""

msgid "Rsync long arguments"
msgstr "Rsync 长变量"

msgid "Rsync tries"
msgstr ""

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Source folder"
msgstr "源文件夹"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target folder"
msgstr "目标文件夹"

msgid ""
"The Folder used as target for backups. Backups will go into a sub-folder "
"<em>localhost/&lt;label of source filesystem&gt;/&lt;source folder relative "
"path&gt;</em>"
msgstr "备份到该文件夹，将备份到一个子文件夹 <em>localhost/&lt;源文件系统标签&gt;/&lt;源文件夹对应路径&gt;</em>"

msgid "The shared folder to Backup."
msgstr "这个"

msgid ""
"This option specifies the group that the backup directories will belong to. "
"Note: This will only change the group of additionally created dirs. The "
"backed-up files and directories will mirror the original permissions."
msgstr "此选项指定备份目录属于该组。注意：这只会改变创建文件夹的组属性，备份文件和目录的权限保持不变。"

msgid "n/a"
msgstr "N/A"
